[viutv]柒頭姜輸Ian 盛女肥婆fans指有黑幕

輸實力 就話要平分 笑死我
傻仔啲fans都傻撚過人
繼續害怕啦柒頭姜 繼續扮可愛啦

笑

pish

一齊笑班暗瘡毒肥婆

推 放工就推到佢仆街

係黑幕啊
今個比賽分兩part
一part係joox唱歌 一part係voov抖音片
Voov有一日都del左其餘九個既抖音片得返姜濤一條片有得投 你班姜糖咁都追唔到就檢討下啦

柒女人們又要喊了

有人發現左voov果邊del左其他人既片即刻pm個page本來個page都唔應，越黎越多人pm先話跟進，再轉個撚頭先施施然放返d片出黎仲要唔知係咪由0開始從新再計過
黑幕到咁樣都輸 姜濤真係多得你地班嬸嬸姐姐妹妹唔少 輸打贏要

pish! 幫班姜糖平反! 比賽有黑幕!!!

有證有據大巴大巴車撚死你班盲姜糖
黑幕啊拿

笑死我 咁都有得輸

係joox輸啫，voov贏好多(姜29xx票 VS ian 15xx票)。
而今次個比賽joox同voov各佔50%，所以overall result未必輸。
不過宜家未出結果，不敢妄下定論。